你地男朋友或女朋友有冇試過一排whatsapps但未覆你

最近我男朋友好多時都whatspps在線上但一直未覆我...好多時都係咁，

但係佢又好愛我，佢又話佢就算訓教都會在線上嫁喎，希望係我自己神經質喇

覆緊第二條女姐

有時用web版可以無限上線

你自己估咩事
利申：已被飛

分手啦

帽事既

你其實可以幾肯定佢有第二個

利申: 試過2年幾後先發現一直帽

通常唔撚覆你或者追加Message都係無Feel同帽

睇人既姐
有d人係會重要既諗清楚留到最後先覆

帽事啦

用電腦版放左係到都會keep住online

我個ex話唔覆我係因為佢忙
但之後比我發現佢係咁wtsapp佢個ex
仲特登請佢個ex兩個人食放題

唉唔係咁開心

習慣就好了